最近同另一半攬住 坐得近就比人搔擾

話說最近無論去到邊 只要攬住另一半 坐得近D 就比其他人搔擾 香港人發生左咩事？

真係好無耐 想靜靜地坐低吹水姐 有罪？

性騷擾？

點騷擾法先

您痴太近搞到細佬醒咗？

偷影又有 特登大叫又有 比人用手機燈照又有

D人到底咩心態 拍拖有罪？好玩？

有冇人有同樣經歷